馬鞍山恆安居民不滿封樓，受訪時表示：林鄭食屎狗，正一冚家剷！民建聯垃圾！

求片

個呀叔咁撚型一睇就知係手足

手足

馬鞍山恆安樓 真心慘好多都剛剛做完檢測 轉頭封邨又去檢測 cls

駱惠寧仆街冚家剷
習撚平條柒頭

應該封耀安啦
污穢到仆街
成陣廢老味

apple live你回帶有🤣🤣🤣

快手打咗emoji，自呑一打

死link睇唔到

43:10開始

講事實唧

好波

好撚正

呢d真係民意，所以港支共死都唔比選

skip ５０分

區議會票王條邨

字幕版

自從政府 DQ 泛民之後
以後既 立法會, 區議會 唔洗選都係 建制派自動當選

所以家陣 政府/建制派 連show 都廢事做, 直情撚鳩D市民
反正市民又無方法報仇

白頭佬冇左份工咁勇

唔一定係手足嘅，可以小鬧大幫忙呀嘛

阿叔好波

我最期待既畫面，呀叔呀伯呀嬸呀婆齊齊屌政府同777

恐懼撚又啞

其實有好多銀髮族不嬲都屌黑警屌政府

後面係咪有頭黑警？

之前屌狗屌得最勁既
通常都係街坊，師奶或者中年阿叔

阿叔Ho ball

唔爆粗，阿叔都算忍得口

年輕人 只做不說
中叔人 只說不做,同中國人一樣

熱狗孔乙己：戴口罩恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

根本佢依家封得嘅地方 9成9都係之前已經要強制檢測
之前個個被封嘅區 記者真係隨便訪問是但ㄧ個當區居民 好多都喺兩星期內做過ㄧ至三次檢測

個仆街政府根撚本係為玩市民為樂

阿叔好撚強

呢啲好明顯本身藍屍嚟，畀個濕鳩政府搞到先醒。

Well said

人地屌埋民建聯呀
On9撐登力

馬鞍山區議會全黃㗎
沙田大埔不嬲係民主派票倉

又係你個含侵力。

沙田區唔係帝怡條光頭佬一早全黃

牙叔好波

屌埋銀髮族都知你咩料啦
撐警撚

仲屈埋撐警

民建聯一個二個正一垃圾嚟

屌得好

佢點名民建聯 擺明唔係藍絲啦
佢個區個民主黨區議員做左二十年有多
上屆票王

你咁仲肉酸過啞
Blocked

loop咗幾次, 好治癒

電視台LIVE緊既話真係CUT都CUT唔切

條友撐警撚扮愛登力

呀叔好波

肯俾蘋果訪問
就算係藍都唔會係深藍啦

我屌 你兩友個timestamp冇個準 癡撚線
49：33呀

食屎啦

阿叔好野

禮儀廉 黑警 港共
真.三位一體

變革香港

笑撚到仆街

一定係藍絲

姓奴

阿叔好波
唔理佢本身藍唔藍
屌9 777 老母先講

呢條友好多post都見到佢，每次見到佢個名就知佢又talk shit喇

國安要行動啦

Now 直播出晒街

林奠人見人憎

扮乜鳩呀p牌五毛
屌保皇黨都藍絲

仲要開頭全部都係正常問答黎

你回緊嗰個係引戰狗嚟
一早比我block左

恐懼撚： 唔係封我棟大厦就 OK。

熱狗唔肯面對

係，朝早檢測完
夜晚又話封
又唔見話封朗豪坊

但恒安都好多藍絲廢老

精華版

恆安人幫推

屌9 777 就係同路人
食屎啦777 屌你老母臭西

睇得出佢真心嬲到爆

盧生好波

因為阻到佢5點起身返工黎生2.0

推

平底爐：食屎啦林鄭

測完又封 封完又測 真係麻閪煩
班死狗官都唔撚知市民苦況
淨係識行個圈拍下手講句加油

擾民到仆街

劉馬車食屎狗.gif

鬧人都係啲阿叔鬧得比較爽

唔封點查呀條喉呀，合作半日喇聽日唔洗返工未好

有型到～

冚家剷

比佢哋fake撚咗睇極都冇

Push

居民盧先生指，今日下午5時已與家人去做檢測，至剛才到樓下買東西，驚覺大廈又突然被封，批評政府要市民重複檢測做法不好，他對政府的突襲封區甚為不滿，直斥政府愈做愈差，講到激動時更直言：「林鄭食屎、冚家X！」他任職司機，明早5時要上班，坦言若當局明早不讓他離開、來不及上班，他亦無辦法，感非常無奈。

49：34

唔好見人滿頭白髮就當人本身係藍啦

星一先封啦

記者：有冇對政府呢啲做法失望？
阿伯：失望啦！呢個林鄭， 食屎啦叫佢！冚家鏟！呢個林鄭正食屎狗嚟㗎！
記者：政府做得唔好?
阿伯：梗係政府做得唔好啦！食班民建聯垃圾嚟㗎一個二個，冇咗民主黨就呢班垃圾嚟㗎！

林酋聽到I love you

中國共產黨全黨死清光

人人有份永不落空

會員編號：#147031
會員註冊日期：2017/9/14
入 LIST 原因：認為要求警察到場協助處理昏迷中的市民是「害咗警察」，忽視其本身職能和責任。

上述資料更新日期：2020/2/4
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

馬鞍山真係好黃

黃絲係有病，不過唔係精神病，只係無知姐，所以熱狗啱唔哂

鄭則立前年6000票喎

又係你條撐警賤種

其實佢地本身冇錯
因為佢地貼片個陣係直播緊

支持極權，果然黃藍一家親

堅

係呀？
咁屌錯 唔好意思

XG01條女好似幾正

而家講依D事實會違反国安法 乜鳩對特區政府仇恨

小心一陣J錯啲黨妓

喂呀, 又睇唔到, 回想馬車：食屎狗

又係我丫 叫佢封一封俾人驗 無關狗事lu

唔好同我talk shit

好擔心佢過唔到年

民建聯一個二個正一垃圾嚟

不含政治偏見, 絕對客觀論述

?

啱呀

咩都仇恨

係囉 唔怪得瘋狂 DQ, 搞呢樣搞嗰樣

收到風個阿伯比人拉咗

呢條友喺 world 台見唔少
係自以為是嘅傻人

咁又係 藍極有譜

香港人核心價值：返工
垃圾港共，用晚市禁堂食搞到飲食業收皮，健身美容都 gg, 而家連工都冇得返
傳說中嘅迫人移民

第2句仲精警
冇咗飯民，打工仔即刻見到民賤聯真係社會敗類
阿伯可能上開連登

啱 要分清5毛同on9 人士

過三十歲就係藍絲廢老

有個選區兩個黃互界票都嬴到

弊在D 法團藍呢

其實好多公屋阿伯係樓下屌共產黨、港共

撐警又唔認

客觀事實

個區白鴿鄭則文 做左20年
19年仲要係全港票王應該唔關事

咁鄭生都應該勤力做區 好難連續做 20年
不過白鴿就點都有啲原罪

叔叔講得好

無左泛民, 建制派 唔洗再對市民做show
同林鄭 一齊玩鳩市民都得

反正下次選舉, 都係泛民被DQ, 得建制派參選
到時市民一係唔投, 一係投建制, 無得你選擇

講句野都話犯國安法，鬧政府唔好要拉要鎖已經犯左人權國際公約既原則。

所有法治社會第一條法都係以人權為先

國安法跟本係政治打壓，邊係法例。

再有撚樣話點點就犯國安法，我屌曬你地老母

無撐喇屌 屌d 仆街狗
家陣覺得衛生上政府突然封無乜唔好

當年成班垃圾一事無成，先俾人踢走

大家都知民主派/本土派會俾政府搞鳩
但有冇心做，大家有眼睇

保王黨想反攻馬鞍山好耐架啦
成日出埋晒d狗招翻桌

前排李梓敬日鳩日派人搞馬鞍山
煩撚死人

根本就應該毫無保留去屌政府

祝你屋企聽日封鳩埋，到時記得唔好屌鬼，繼續「同心抗疫」

抽中會排隊去驗喇 附近個幾座都多人中

好正

句陷家產好有霸氣

最緊要個句
民建聯做唔到野

正，越多越好，最重要點名屌奶支派

阿叔心水清

黃喜直頭日日鬧

搜尋 Facebook

很抱歉，目前無法查看此內容

女記者好撚正

快點採訪我

個區個區議員就係皇家警察出身

阿伯聽日會唔會比人拉左犯國安法
識得阿伯既記得上來同佢報平安

冚家剷都算係喇

要同上面交差